交友APP識左個女仔個幾禮拜，見過2次，佢以為我地拍緊拖。點算...

我唔多想同佢拍拖...
想做朋友ONLY。
但佢覺得我地已經拍緊拖...
我又唔知點同佢講...
點算...?
點可以唔HURT佢，暗示佢我地做番朋友?

扑咗先講

條女應該超鍾意樓主
呃蝦條應該唔難

唔想屌佢...

咁你約佢岀來做咩

姐係一開始FLIRTY少少係正常...
但唔代表鐘意左...
見過2,3次面，發現唔適合，想做番朋友

其實係咪我唔岩?
第一次玩交友APP...
唔太知應該點做...

唔好當個個玩交友都係想約炮啦...

我冇啊
但你又唔鐘意佢 又唔想上床
你想點

想做番朋友係咪唔得先

得 咁你盡早講清楚/表現清楚
因為對方可能係鍾意你或者想同你上床
唔係想同你做朋友

大家有共識咁樣就 唔會浪費時間

讓比我

千祈唔好同佢上床

我驚HURT到人...
應該點講...

唔會啦...怕甩唔到身

試過，比人煩足成年

你想收兵咋嘛

你越拖得越來咪仲hurt到人
同埋你哋先至識咗個幾禮拜 話唔定人哋玩得仲多過你

FF 咁_多
有無諗過人哋用你攝時間咋
直接講咪得

我知佢玩得多過我呀...
唉唔知...

如果我係想同對方上床
跟住對方拖成個幾星期都冇行動 我真係覺得超級嘥時間

咁你咪冷淡d覆佢囉，佢feel到就會自己消失

My friend Shirley has broken up with her boyfriend lately so she's really down. To those of you who have broken up and haven't yet found new love: Keep your chin up! You might find it worth your while to read "Men are from Mars, women Venus" written by John Gray. He's a relationship expert whose work elaborates the keys to a successful long-term relationship. I was reluctant to read it at first since I'm not an avid reader but it turned out to be worth my while as I've learnt loads about how men and women think differently. Many successful couples say that this international bestseller is worth its weight in gold. For what it's worth, you can also consult a social worker.

肥柒？

朋友都不了